連登幾時有自爆功能

登入有個制俾你刪除哂所有貼文及回覆
😂